屌你老味 原來FF7 REMAKE距離公佈已經差唔多4年

跟本就係個騙局
一陣又話做做下成隻del左重做繼續拖
最後就步FF15後塵

近排連消息都冇咩
分分鐘變成子孫系列，叫個仔燒比我玩

Cloud

其實野村之前都講過話個trailer出得太早

不過最近有提過19年會有多啲公佈

之前pv果個版本已經比人推倒左啦

拖下拖下

一陣又話出係ps5,所有野重做
出果陣又話雖然公佈左十年,其實全力開發期得兩三年
又犯重覆的錯誤

是但啦,反正ff15都有人話係rpg希望

bio2 都就出啦
FF7仲係乜柒都冇

等極都冇

真係吊佢老味

當年睇E3我喊,, 吊咁能多年都未出

冷飯都灘到凍晒

日本仔做野係咁上下啦 大話連篇 家下得nintendo同capcom係有啲用

remake 好主角未

仲有幾百個角色要remake

老老柒柒PS4黎緊得呢隻有興趣
SE整game真係好撚慢

我都估會咁，所以我死都唔肯買ps4住

係時候拎返隻ff7cc 嚟回味吓
睇死佢5年內都出唔到

咁你都幾揀飲擇食下

RE2 remake,隻狼,Cyberpunk呢啲係PC玩正啲
其他獨佔唔啱口味

仲好，唔通你地想tifa仲係幾年前cg膠面嘅樣

2006公佈FFV13,
2016年終於出到(FF15)
REFF7,仲可以等多6年

仲要話分幾篇出,完結篇我驚個孫都燒唔到比我

寧願整耐啲，都好過隔離廠係咁即食出冷飯